假日打8號風球或黑雨應該要立法翌日補假

如果真係咁，香港應該以後都唔會有8號風球同埋黑雨

FF少陣聽日準備番工啦好嗎？